Samsung Galaxy 討論區 ( 49 )

實用連結:

SAMSUNG必用BLOCK廣告app :&nbsp;

AdHell3
能同時禁用不能刪除之系統app,如Bixby

玻璃貼:

S10超聲波指紋適用

whitestone dome

淘寶官方link S10貼已上架

trade up送個JBL Clip2藍牙喇叭
係自動送?定又要同佢登記?

我又遲左去搞八達通 我真係懶個閪

無100蚊

有冇人有哩張嘅wallpaper

岩岩入左手s10+
有咩app必裝？

GoodLock
大把嘢自定

認真一問 有幾多個有整三星PAY /android PAY?

同問

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

打過去問,佢話會寄去之前登記收機個地址
但我過咗個幾星期仲未收到
錢都未收,佢話我戶口資料有錯叫我補

錢個度 我想問之前登記有比個銀行戶口佢咩?
我唔記得 上網登入返又唔見有

你講lock screen果啲？

係個app度入㗎喎

唔知遲DGalaxy Themes 會唔會有marvel themes付費下載呢

各位ching有咩主題好用

lm

裝Animated主題lag爆佢

有無巴打用緊S10E會唔會啲電用唔到一日

唔單止lock screen,基本上好多嘢你可以玩

淘寶買UV貼，兩張都貼撚衰咗
我都係貼原廠算

點解唔信邪

dl黎玩玩先

新po lm
終於改咗個po名

S10+個原裝膜爛咗個窿仔，有咩換膜推介

之前買S10+ 送個150蚊SMART OCTOPUS 係咪未派?

嗰150蚊係加卡就有 第二啲機都有

Spigen唔知好唔好？

原來五月三十號先派，thx ching

s10+有咩case靚

ringke同max shield

而家係唔係冇左啦?

Ching喺邊度買到ringke? 好似淨係見到井x館有，但唔知價錢合唔合理$108+$13運費

而家要裸跑
好無安全感

我住喺澳洲係ebay買, ringke10零蚊兩塊 max shield 之前做promote買二送一都係十零蚊

我頭兩張都係貼衰咗 之後補運費叫佢俾多兩張我 第三張就成功咗 一粒塵都冇

買套囉, spigen 透明嗰隻liquid Crystal slim 唔錯

想問下應該點樣安全地起左張原廠mon貼，用指甲我驚刮花，膠紙好似又冇乜料到

s10e 如果出街搵舖頭買mon貼去邊道最好 琴日去信和買左張158蚊 觸控勁差

想問下同一指紋錄多幾個唔同角度有冇幫助?

唔用算啦

用簿野了起佢

你指甲有無咁硬呀？

我部S8+就係好日都唔跌，一裸跑就跌

唔係好識淘寶點叫佢再寄過

s9plus自從跌爆咗個玻璃貼後就一直裸正面

之後都有跌，不過好彩夠硬淨

原廠嗰張已經好薄

即係你地都用指甲？問定先，睇下有冇專業啲嘅方法姐，用指甲冇事咪用指甲囉

唔係玻璃貼?
我之前塊玻璃貼碎咗都係咁樣起晒成張出黎

想問吓，s9plus未過1年係咪有得換1次電?

S10係咪冇得好似LG咁隨意較光

s10+原廠嗰張膠貼黎

有沒s10+既手足都有指紋sense得好差既問題？定係我有問題？

s10，比實體制真係差啲

同佢講話你癡衰咗 直接問佢可唔可以補發就得
我買嗰間補返運費每張八蚊就得

好快
s10+

推一推

試下同一隻手指set 兩次，效果好勁多

好大機會你唔中個位,你嗰個電筒照落去你會見到幾面有個正方框係有少少偏左,你錄嗰陣時盡可能成隻手指水平前後上下左右都錄中曬嗰個位

有
如果覺得解鎖比較慢
可以試下唔同角度

整爆咗個mon維修費太“那利”
點都貼返張好啲

你意思係自動調光暗

可以整番條bar出黎，佢個自動光暗成日太光我都係熄左佢再自己較條bar

就係唔知邊道同佢講嘢

訂單詳情嗰頁咪有個聯繫賣家掣囉

UV貼指紋反應如何？

點解無人出番原裝果隻貼？

最衰佢最多得4隻手指

慢過原裝膠貼 同埋手指一定要夠濕潤先反應快 太乾就算用力㩒都會fail

有無邊隻淘寶貼係好野呢

優點係好撚滑

UV貼嚟講間間都差唔多 有平買平就Ok

但有無邊間大家用過係ok

去過Samsung換電嘅可唔可以check下換電後有冇reset過Battery Discharge Cycle？

已有大陸同德國人發現charging cycle counter係save咗落部機度，而且Odin reflash都唔可以reset，只有root/CS用特別工具先可以reset

另外仲發現Samsung係會降低高charging cycle嘅電嘅叉電電壓令到唔會叉到全滿去減低爆炸風險

但係，假如自己換電/拎去CS換電而又冇reset cycle，就算係換咗新電都好，部機會當係用緊高cycle嘅舊電而限制咗叉電嘅最高電壓，即係永遠都叉唔足新電嘅full capacity!!!!而且大陸亦有人report CS換電做漏咗reset呢個step

殘體注意：

Check Battery Discharge Cycle:

開App後向左掃到Personal就會見到，同時有啲機可以睇埋實際Capacity

我用緊呢張

應該就冇

想問下S10著MON係點2下個MON會著
如果想佢快D熜MON,除左撳開關掣,
會唔會有其他方法可以快速熄MON,各位會點SET?

個app都唔準既
有乜理由用左2年
都係100%

點解搵唔到嘅

noti bar光暗果行最右有個向下箭咀

搵到了 巴打唔該哂

aida 64 去到100% 實際容量3109 - 3300mah 不會3500mah

急問，頭先去中國移動門市買左s10+,佢送左個inno3c無線耳機，但無送無線充電器，係咪要自己另外買定佢俾漏左

有冇換過電？

上星期先整完

似有reset到wor...咩機嚟？換電幾錢？

note9 漏光免費換埋

有冇換埋底板？因為個counter係save咗落粒ROM chip度

冇

推

屌，Samsung冇同我reset到，換咗電都係成千個cycle
你去邊間CS整？旺角？

mk

利申:閪客 整過六次

可能認得我

不過佢地啲手勢真心西

我過咗保照畀錢佢哋換，竟然都冇同我換

佢哋拆花你部機？

講到明壞乜又話冇事 整完又壞其他野 最後打上去投訴

打上邊度？直接MK CS?
我諗都要準備定投訴

36984698
尻㩒到有真人聽 跟住就投訴

不過你個check app係third party
唔可以作準

個app係read root directory入面一個叫“battery_cycle”嘅file，雖不中亦不遠矣

佢有冇講有得送

應該係我眼殘睇漏左，啱啱望清楚佢張單，應該就無送無線充電座，要用usb差電

有冇人note 8個相機app出咗兩個影相掣？
個bug好煩

你試下將兩個掣疊埋

原來係咁，唔該

呢個唔係bug 係功能
方便你selfie嗰陣好㩒啲

自己上club s 登記
耳機係3叔送

冇
升完pie就咁

笑咗
你唔拖走佢

仲有冇其他人最近有換過電？？？想睇多幾個case...

er....唔係bug，for你影相可以拉出嚟㩒，唔洗下下㩒得咁辛苦

其實有無人試過10+個第二前鏡有咩用

已解決

佢係景深鏡嚟
自拍嗰時景深會靚啲囉

有為數不少reviewers以為係廣角鏡
做好功課先review啦好心

不過有得揀我會揀廣角鏡囉

早幾個post有唔少人吹奏旋轉拍賣個UV貼,做乜而家冇人提起?
間鋪D打手老西收晒皮?

我都嫌前鏡唔夠wide
上一部v10雙鏡真係好wide

s7 edge個前鏡都wide過10+

巴打想問你上台定現有客戶
幾錢

唔係Bug

知啦咗

留名食花生

有無得set係桌面空白位置禁兩下螢幕關mon?淨係知其他launcher可以，唔知s10原生果個得唔得 ?

我之前600無搞，今次150搞左

應該就冇啦
巴打之前用lg

S10+好核電，朝早起身用足一日臨訓先叉都冇問題

安全性考慮嚟，錄得越多越容易被破解。

我部S7有得棟on off

note9有冇唔翹既貼介紹

唔係，我知lg原生都有呢個功能，我之前係用nova launcher,但而家覺得one ui幾好用，唔想轉其他ui

係，點解咁誇張

s10有冇人連wifi authentication error occured?

粒u唔限速點會用到咁耐

個時出左部note9就去左先達三和貼左塊uv貼
用到依家都無咩事

但想搣左塊換貼既話
因個時要搽d野落個mon面到
咁耐時間搣出黎對個mon會唔會有影響？

例如會有d漬痴實左係mon面？

S7個鏡頭幾正

琴日痴左epuse
好痴指紋

無wor

仲好啜手添
但真係好平
利伸：meet 咗

又要屌部新機
之前傳說彈app
今次tsum tsum又係咁
有無巴打有救?

有冇s10既朋友仔討論下 點慳電

唔記得講
用s10+ 之前用s7

有無人知依家點攞ELM Key
佢轉左要partners先有得攞

s10＋
又睇波，睇片，fb，ig，連仔，wts
朝早9點到依家仲有70%電
算唔算慳電？

巴打點set法?

淨係set左中度慳電mode喳

我果部個底左右都有，已經 貼咗兩張兩張都係咁

wtsapp 都有通知?

有呀

uag會頂起嗎

巴打你玩呢2隻game 無彈?

屌，部s10+玩clash royale有時會彈app
玩pubgm會卡死係loading screen

想問用緊s9的大家 cycle係幾多次?
想知自己會唔會叉太多次

用到4點仲有50%電

上年8月尾買嘅
268 cycles

係咪貼得唔好ja

有2款，你買邊款呀

同樣問題

cheap果款

brawl stars就有時開game個下會彈，不過都係偶然
clash royale 就未試過

148次 12月買

其實最大問題係佢唔係彈 佢係完全關閉

我買第二款好滑手

唔係呀我跟足 之後再買咗兩張鄧寄過嚟

巴打有冇LINK 同埋痴唔痴指紋?

量子？

係咪即係嗰隻乜鬼嘢量子速貼，係咪真係好似佢條片咁勁

無！吹水，初初貼貼都有4.5個點點，第二日會無在，但真係滑，同唔飛邊，但唔知可以用幾耐！

頂唔頂殼

我用Ringke套無頂殼

有冇巴打係細舖出過s10+?有冇咩野要注意

同ching一樣咁用
加埋聽歌
朝早8點到而家
48％

其實基本上唔係用黎打高階game，開cpu限速上fb ig lihkg根本都冇乜問題，d電襟用好多

請問依家仲有冇marvel殻同尿袋送？
係咪間間都有？

想問下你點開CPU限速??? 用緊S10

我已經有三個指紋set set左兩隻手 但開鎖都唔太work 仲有咩方法

手太乾

邊到有得買s10e 平出面平果啲無貨

你意思係3個 set 左 2隻手指?
有無唔同角度?

有時要禁大力啲先解到

想問下s10 滑動手掌以截圖, 掃極都唔識CAP圖
有開個功能

不如用返bar啦

有

今日試玩s10個三星鍵盤，下面個spacebar可以滑動轉輸入法，係s10先有? 點解我note8無

100蚊一前二後 note9

要成隻手指掂住掃喎

note9 咩價

最平暫時見5500 smartone 客戶hsbc card

咁咪會掃走個頁面?
第一次用,唔識

應該唔會 你可以試下
同埋同時㩒電源掣同細聲掣都可以cap圖

整個cap圖制係noti bar最方便，又唔驚誤觸

一個profile set兩隻手指

有冇人更新完之後手機自拍mode放大左？
好似zoom近好多咁
影親相都變大頭點解決

有冇巴打用s10 連gear s3 frontier 時, 手錶用唔到Samsung pay

有無s8巴絲up 咗one ui，建唔建議up?

用bixby routines 要開定位,其他會唔會好嘥電??

聽日出S10+
想問係咪話有啲野要做令部機用起上嚟冇咁麻煩
例如要熄always on 嗰啲嘢，之前好似有post講過但搵唔返

wqhd+ cpu70% adhell
除咗有用app同通訊app set哂休眠
平時睇下youtube Netflix 平均 7hrs ost

多唔多巴打裸機用s10

always on set 時間長開冇問題

同問, 用緊S10 點set

用緊跟機套, 諗緊買個碳纖維套用.

我係cmhk試玩果陣有架wo s10黎

s10+有mon貼但冇case
但後蓋太冼手太吸指紋用左skin

uag case + 原身貼

有冇人發覺whatsapp更新後用電多咗好多？

唔覺
利申 版本 2.19.131

我仲係.115
點解你會新啲既

測試人員版

我都唔覺

利申2.19.128

無喎
朝早9點用到12點，岩岩好仲有5%

痴左ringke mon貼
好啜手有啲唔慣

有無人whatsapp突然唔彈notification

呢隻case都幾型，可惜要成差唔多300

淘仔一舊幾搞掂

呢隻100就有?

除左內置APP
其他APP (Whatsapp, TG)個D都唔會係熄MON有通知
點搞

官方店

保護性高唔高?

係應用程式度開whatsapp
將佢取消優化

高,但喺邊框粗,重視手感可以skip
睇review有隻caseology框好啲

每個鐘扣少於1%，咁係嚴格黎講佢的確係食緊你d電

冇咁靚

想問下s10 4月頭果個更新值唔值得更?

長開11個鐘先食得嗰6%,有幾食

想問samsung 個MK 維修中心咩時間少啲人, s9+ 個usb 叉電位叉唔到

s10e用緊 黑色質感幾好

呢隻色勁似spiderman

如果金屬質感重啲就超正

屌又壞 整柒完十日

屌你老母三星

佢呢度show 6%其實實質係多d架
佢有部份既用電量應該計左落屏幕度

有冇用緊active既巴打

想統計下有幾多人會開
其實我覺得幾方便,唔洗下下著MON
但唔講唔知佢D用電量會計落MON度

我係校touch佢先顯示

長開

clubs預約

每日由0640開到2315

較訓教時間就熄
之前用開g6唔開好唔慣

壞乜?

你可以試下禁右上隱藏系統作業xxxx果度睇下個數會唔同

啜過原廠?

一般, 唔算別強
硬邊框而且可以分體

如果預約好過

不過我見預約都要二個禮拜前

自動著screen 自動開camera 自動轉鏡頭 自動影相 自動較大細聲 自動pause music

想問大家s10用咩power bank 同線好??

typec線+samsung尿袋

S10有冇巴用緊淘寶uv貼
係ok的

係咪software問題誤觸咋

送嗰個尿袋 送嗰條線

唔會啦 我又冇亂裝野 上次換完底版先出事 之前用左半年都冇野 依家借左機 再試

如果真的 你不如屌到佢換新機啦
你手神唔好

整之前都懷疑sofeware有事 wipe左冇restore都有事

聽衛訊sales講每個舊機既IMEI可以登記兩次, 如果佢無呃我既話, 有冇巴打可以share比我登記CLUBS

上去cs搵人睇下部機
d騎呢問題應該無人識

啜好多

有冇人用過xda developer 嗰一個google camera v6.2 ， 想問下有冇freeze嘅問題出現

利申：s10

有無人wechat會間中彈running in background?

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

立法會集會:
5月10日 星期五 夜晚8:00-9:30 (部分團體通宵留守至星期六)
5月11日 星期六 早上8:30 (開會討論修訂逃犯條例)

包圍立法會:
因為行動需要的人數較多，動輒要十萬人以上，需要從長計議，可能會在立法會恢復二讀辯論或三讀修訂《逃犯條例》階段，才會行動。(請各位留意動態發展)

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

3hk 現有客戶offer,是否抵屌

(其實我想要s10 128多d)

同求

(538-50+18)*34=$17204
178*34+6998=$13050
178仲有無限data,你個plan得15gb

美水

邊度買?

估唔到
前面有巴打話好好 , 仲好過原廠好多

仲局你用月供隻tw 耳機

我嗰張用左成三星期仲勁滑

琴日差啲淘寶買左 咁我都係等下 反正原裝未有問題 係少花

A70 Marvel Smart Cover 都幾靚仔

屌用左幾星期 打機有時會彈app wo
有冇人都係咁

我只玩marvel future fight,好耐之前試過幾次,近排無

s9冇

之前已經有問 無人理我ja

點解唔出埋俾舊機
佢仲可以賺埋我哋啲錢添

有 所以我將佢強制停止左
btw S8 user

個人認為係優化電池搞鬼
試下將啲game唔好tick優化電池

數碼通現有客戶價買 note 9 128GB $4580

唔想換機 部機咁好用

d 零機價plan根本就搵笨柒，質到d plan貴一貴跟住話零機價講到好似好撚抵咁，計過總數就知on9

仲有減600 octopus 喎3千尾

試下先

巴打係咪都係s9+?

可能冇人遇到咪冇人回
我自己玩開五隻game都冇呢個問題

有無用開ios/雙修嘅朋友
Samsung 啲finder search野同ios比，真係慢到仆街

咩機
S10plus 收唔到

S10
入 Galaxy Store update 呀

見到了

我係細機s9

s9plus用用下都好細

終於出左s10 128gb

綠色
就快用左一個月

係咪要有舊s/note先可以換marvel case
仲以為新客都可以換

E+仲有冇得換wireless charger? Btw我係上台出機，係咪print份約做購買證明？

前面post有巴打話唔使

官方資料個promo 去到5月31,換完即止

巴打有咩case好用呀s10+

spigen neo hybrid

要有保護、薄少少 ringke onyx，好過spigen rugged armor， 兩個都有。

琴晚出咗s10+ 128GB
再睇返上一部S6 覺得S6個mon好細

好大個mon，同啲色好靚
睇片一流

uag

好柒

點解買機送果條akg耳機咁撚垃圾，d音質好差，我幾年前果條shure仲好過佢

保護性 我喺張飯枱跌咗幾次落地下都冇事

用akg 個名only quality 係垃圾級

改用google

spigen rugged armo唔好咩 我覺得唔錯

用緊gear X 2018 ， 之前用開好好哋，近排叉電有問題，平時用完放返去個case叉滿咗兩邊會由綠轉紅燈，不過依家就算叉滿到綠燈，個case都keep住著綠燈都唔識停，啲電不停去緊，搞到好似放電咁，有冇巴打試過？

係 我打winning間唔中會彈

唔係唔好，對比下Ringke好啲

想出S10+ 但自己用緊個台成日爆data.
想問各位清 應該出機再買sim卡頂替上網;
定上台出機比較好

出面買機啦，計落平過上台

我up 左仲有重開

主頁長按->右下角 主螢幕設定->旋轉至橫向模式 熄咗佢

iphone雙修頂唔順G6好lag,
trade 左出部s10e

你係咪裝左bxactions

Samsung 電話係咪無得整兩個user account出黎？

有冇用開Bixby Routines既巴打可以分享下會唔會特別嘥電

有冇人部S10+重新開機之反幾日就開始越用越Lag，唔夠RAM用，同開相機/save相慢?

關咗自動優化 因為唔想用360

有冇s9巴打 返廠換電池幾多錢
額外一年又唔包電池
s8 原價480 s9係咪一樣價錢

係咪用電腦改過

你改返bixby 鍵 簡呢個mode 禁一下 就會正常返

Secured folder 算唔算

IPhone 轉過黎差唔多一個月，完全冇後悔

每日都仲覺得好多嘢玩，好似玩唔完咁

S10+\S10?

一樣清
無後悔轉s10+
但仲搵緊啲靚既主題之類
知唔知邊度有

S10

我都想買邊到出？
Smartone 客戶價5298包爆mon保好似幾抵

我冇轉呀，多野玩到玩唔晒今日先發現到有security folder呢樣野想問吓個secured folder有冇得hide

我喺英x買，買前上網check咗保養，之前都喺三星個網註冊到，有咩古惑野

電襟唔襟用？

清唔講都唔知
淨係覺得bixby vision好好用

你試下上面個個方法

冇咩古惑野*

打錯曬啲字
可能我之前部機啲電真係太廢， 我覺得s10 電量幾好， 不過我係用 fhd+

可以用hide app，用嗰時係search bar 揾返

唔該晒

原廠皮CASE

用到最後1%

s10 gcam v6.2 教學

簡介

同前一個版本比較多咗光圈控制

開app即freeze問題解決方法
Setting >> HDR+ control >> Raw format 轉做 RAW_SENSOR >> Image format 轉做 YUV_420_888

注意：此版本night sight 要撳多半秒先會影

s10 gcam v6.2 教學

簡介

Download link:

同前一個版本比較多咗光圈控制

開app即freeze問題解決方法
Setting >> HDR+ control >> Raw format 轉做 RAW_SENSOR >> Image format 轉做 YUV_420_888

注意：此版本night sight 要撳多半秒先會影

咁我係咪要del上一個版本所有野先裝得？

兩個可以並存，如果set咗bixby shortcut 求其揀另一個app再簡單gcam就得

s10 gcam v6.2 教學(最新）

簡介

Download link:

同前一個版本比較多咗光圈控制

開app即freeze問題解決方法
Setting >> HDR+ control >> Raw format 轉做 RAW_SENSOR >> Image format 轉做 YUV_420_888

注意1：此版本night sight 要撳多半秒先會影

注意2： 呢個版本用唔到超廣角， 但係佢可以同其他版本並存， 唔一定要剷咗舊嗰個先

注意3： 如果想用bixby掣由舊版 gcam set做新版， 求其揀定一個app，再揀番個新版gcam

試下用佢

我之前用其他an機轉嚟用s9
都已經覺得三叔有好多功能好正
更何況係iphone轉嚟

帶機帶盒帶單上佢個中心就得？

多唔多人買綠色其實

比我搵到一個samsung pay比apple pay / google pay除左MST之外勁既地方

就係原來samsung pay用相機加卡可以認到直身卡

試過apple pay (用ipad) 同google pay都認唔出

其實有冇巴打平時會用mst
好似冇咩見過人用三叔pay

btw 小弟我第一次見直身卡

唔會

up 前up後都未試過重開, 係咪你部機本身有事

因為我本身用開兩部電話 一部私人一部公司
想兩部變番做一部
兩部電話用既apps都唔同 同埋想分開聯絡人啲電話同相簿
我見同事用華為啲機有得分開哂好方便
但我唔想用華為

dual messenger

因為有時當完全熄機之後，再重新開機，就會出現重開。情況係開機後，即刻入密碼，進入主畫面load 緊one hand operation等app 時就會重開，同埋要係開左數據時。因為我試過在wifi 或飛行模式時，係冇問題，仲有開機後，等一陣，再入密碼進入主畫面，都冇重開。所以我就諗係咪開機時cpu 負荷得太重會有重新問題。
但平時用緊時係冇重開呢個問題

我仲要重開兩三次先得

有冇試過剷機 reformat？ 會唔會係撞apps

試下登入後等幾秒先郁部機
同埋會唔會adhell作怪

secure folder 咪可以咁

搵日去samsung度研究下先

我部 S8 升咗 One UI 之後都冇你咁嘅情況
一過我部機 Apps 唔多

仲可以set 用某一隻指紋解鎖，直接入secure folder，hide左都得

再貼過好完美，指紋都唔使set過
真係睇技術

s10大鋪係咪仲企硬5998
見啲細鋪落到5000

唔知點解部s10 設定，電量，會一直show 「正在取得使用模式」，入去睇電池使用量幅graph 又會係從80日前開始計去 係咪reset會好d

你第幾日用部機
我升完之後洗咗一次機 要七日先冇咗獲取使用模式
但就冇停響 N 日之前

原裝其實有個超薄殼

難度你指甲有9H 硬度?

你驚反甲好過

細鋪驚買唔過

係咪要係番3叔專門店先有
想買原裝綠皮case

去華x英x嗰啲囉

第2日

帶機單, 錶單

綠皮前面有巴打話香港無番綠色

唔撚係呱

用緊RHINOSHIELD SolidSuit 都幾好
唔先手, 唔太薄, 夠保護
跌左幾次落地都無事

唔太厚先岩

去完個中心，結果marvel case都要有舊機先可以換

按佢的要求係要
只係前面有巴打話唔使
所以我都覺得有啲奇怪

雖有問fd睇下有冇舊機可以用

依隻清？

依隻邊框都好似唔錯喎

s10e 係未都可以換無線充
上官網有兩款無線
係換邊款

等多幾日啦

睇台灣仔講原裝會刮花部機四隻角

你講s10 iron man殼？

係，我而家登入唔敢郁部機住，等佢load 哂所以有野先敢掂部機

不錯，應該j依隻

s10有三星雲，Google 雲，同one drive
用邊種做backup好d

ringke fusion

三哥唔收google pay apple pay
但係收samsung pay

同埋其實俾錢唔使專登講samsung pay
講visa/master 就得

三星那個 連你setting 鈴聲用邊首照set番

竟然有惠州

邊度出機較好?

惠州生產可唔可以淨係畀大陸
其他地方就越南生產

btw 僅日本嗰隻型號係咩嚟

e家老美加左25%關稅，肯定唔會運去老美，
香港同美國機用開高通晶片，咁樣會唔會改由其他地方生產

朗豪坊全院滿座

買左美國隊長錶帶

share一個實用技巧俾大家，可以按一下就關熒幕，唔洗再用實體鍵

首先去galaxy store下載good lock,之後再裝nav star

按入去之後揀你想要嘅layout,長按進入edit

跟住揀add button,再按右邊個 edit,之後就會見到可以自己係navigation bar增加icon

揀screen off icon,再按done

大功告成，仲可以自訂icon,我將screen off icon 變成腦魔icon,關機都可以長按screen off icon↓↓↓

你要咩機呀 借俾你啦

你估越南生產就勁d好d咩
人工平d咋
反支那反上腦

用緊，相當唔錯，係闊左搞到單手渣/用冇咁順啫

ching你依隻咩黎

samsung galaxy watch 42mm rose gold

唔該晒ching
但都你鐘意用手勢多啲

以前特燈down screen off既app
但依家用佐又冇得用指紋
所以del佐
估唔到samsung都有得整

上網買既，香港店都無

我以前都用過screen off app,不過又會再食電d,nova launcher呢類app都可以double tap關mon,但我覺得one ui好好用，所以先諗緊有無辦法可以唔用實體鍵關mon

橙呀

不錯喎，幾銀呀

錶帶喺Samsung專門店買咗$288

用One Hand Operation set都得啦

我都覺係左右掃MON 黎熄mon 方便過整navigator bar

S5,note4打後嘅機
Btw thx

本身rose gold原裝條帶好女性化
估唔到換咗條帶又幾ok喎

我係絲打都覺得rose gold原裝錶帶嘅粉紅色好肉酸

有冇A70用家分享下

a40都有人上CS check

price 入面 華仁果啲
有fd 係sun mobile 都可以問下佢地

真?咁抵?

4580 點解唔買s10e
U又新 相機又靚啲

s10e邊到做緊4580

有冇s10+用家更新咗之後有時打電話唔通，要打多次先得

trade in 價高D定就咁放機高D?

我係wilson買用建行卡仲有300回贈
G6 trade in 仲收到$1030

除左whitestone dome
仲有冇其他UV 貼推薦?

有冇人知點樣可以用 Chrome Canary 做 webview? 以前用其他牌子裝完就轉到，但依家 S10 block 左

之前玩bxactions收咗bixby皮
而家叫hey bixby都無反應...
有冇ching知有咩辦法可以搵返bixby...

用LED View Cover 好正
係wilson買半價$214

用dbrand skin +爆mon保

用咗呢個殻係咪用唔到八達通？

岩岩買未試
不過do自己張八達通冇問題
應該唔影響掛

正聽日去買條先

good lock 有edge lighting+ 喇

iPhone 想轉會
想用s10 因爲手感好啲 但10+ 又電量好啲
有冇巴打可以俾啲意見

各位有冇S10+ MON 貼 推介 ?
原廠果張其實幾好，係易花左少少，自己ON9換走左，好難搵一張好過佢，上samsung換$100果張唔係原廠果隻黎

有冇人知點解galaxy bud連左之後轉藍牙setting係會自動幫我reset番去default既?
同埋可以點check個case既電量?

得 用緊冇問題

不過其實個led燈同edge lighting係個mon到輸出，所以如果熒幕亮度整得暗，個“led”都會好暗

係咪某d app 先用到
WhatsApp 都好似冇反應

10+個mon有兩個鏡頭太礙眼
又唔係成日用得著

想問下s9 個$600 八達通回贈而家仲有？見佢話得頭5000 個人有，1月1 開始到而家仲有得apply?係既就狗衝

有咖唔駛理 samsung係咁extend 個時間

過左咁耐驚佢到時話full左5000 啫

用ringke貼既巴打覺唔覺好痴手
成日都痴到好多指模

以前用淘寶黑色supcase感覺係最安心，最夠保護性
但我想見到背面部機本身個顏色，新換左spigen
可能遲啲玩壓換返supcase

不過都係得收到嗰下先會閃 冇得長閃
同埋熄咗mon都係唔會閃

Google Drive/OneDrive用黎放檔
Samsung cloud先係用黎backup

藍牙>進階>雙聲道OFF

你地case係邊到買

iPad Air 1 想轉 Galaxy Tab 5E
大家點睇 ? 最頂唔順 iPad 個畫面比例

5e粒u好廢

上網訂

有無咩殼推薦? 想啜手 薄 型
睇中左ringke onyx

用緊s10跟機個case,原裝貼,得閒打下s10初步用後感先

ringke 透明殼比較厚少少，背面比較易花，ringke onyx/ 普通透明殼明顯比較薄。

onyx唔啜手， 同透明殼比唔算跣手，其他都好， 而家用緊。

點解呢d test次次都可以有10幾個鐘screen on time
我自己用就算淨睇YouTube 8個幾鐘已經係極限
s10+

spigen幾正

佢啲機除咗測試嗰啲app之外乜都冇

Android tablet 不了, 冇咩 tablet apps 同始終 iPad 可以用 4-5年都仲順

Android 電話 + iPad = perfect

Ipad真係無得輸，唯一勉強抗衝到得番surface

無限寶石

靚芒有咩計 😁😁

如果大概五粒鐘嘅 SOT 同冇長焦鏡都 ok 嘅話就 S10
唔係嘅話就 S10+
冇話邊部機一定好啲 只而啱唔啱你需求嘅機

iPad 同 Surface 暫時都仲係兩個極端 攞嚟比冇乜意思
一個 apps 多 另一個 x86+mouse，好難比

ipad pro 2018 個比例未幾好

有無方法可以凍結背景app,唔俾佢自動重啟，呢幾個app成日自己reboot

半價？

yes
早一日係wilson出機唔知可以半價買套
第二日去wilson 出示返機身sn 就可以半價買套

s10一樣三鏡頭喎
10e先係無長焦

師兄係邊到買?

Sor 記錯
自

tab 5e 好似有wifi接收bug

淘寶

我諗 trade in iPad Air 2019 會好過 S5e
因為 iPad Apps 嘅生態好過 Android 唔止十條街，用完 iPad 用返 Android Tab 一定頂唔順

S10+用戶
喺通知欄撥走咗個通知嘅話
連app icon右上角粒數字都會冇咗
有冇ching有解決方法
想個通知欄乾淨啲
但如果連app粒橙色數字都冇埋就會唔記得

如果播緊歌果陣有電話黎
部機唔會暫停首歌而淨係顯示有電話
有冇人知有冇得改返好似 android 8 之前
部機有電話入果陣會自動暫停播歌

如果入咗wts但冇撳入去睇對話，出返去桌面嘅話個wts對話通知會冇咗
有冇ching識搞

我都心思思想買部新ipad mini
而家新個部tab a膠到仆街
就係唔知三叔遲啲會唔會出部好啲嘅細平板

s9 升咗android 9
表示會自動暫停播歌

呢個我都想知
但好似見唔到有得set

thx巴打
但我想知係點check個bud case既電量?

搵唔到

買a20 比老母會唔會太不孝
利申：佢淨係識睇youtube whatsapp

我覺得根本係個os問題
我自己用緊s10 但用緊ipad
但我部ipad入面除左game其他乜都冇，因為擺歌同擺相既方法太反智
可以插條線1分鐘內搞掂既野，佢又要經電腦入itune/焗你用icloud,整依樣極嗰樣

但係而家既android pad其實都只係一部大d既android phone,所以都係pad都係ipad好d

又恰老母唔識野

note9

開震機 mode 果陣喎

其實我自己就唔介意用an pad嘅
我都係用嚟上網睇下片同做功課啫
但係真係冇咩好選擇
用$2000幾買部爛鬼an pad
不如用$3000幾買部
各方面都好好多嘅ipad啦

咁我又好似未試過震機mode係點喎

想問“位置”係咪等於GPS？
大家係咪長開？
唔開又用唔到google map
開又好驚食電
舊an機唔開GPS都用到google map

要用先開

A70 啦 唔好咁慳
S675+4500mah 電夠玩一排

想問下adhell係咪用唔到, 見到頭post唔見咗教學, 之前s9用到而家轉咗s10e又唔得

買啦 之前先用舊 iPad 2017 trade in + 教育價幫家母買咗部 iPad Mini gen 5
又快又順 話曬都 A12
S5e 有 SPen 嘅話我諗還好 但最尾又唔俾 俾咗部 Tab A
呢個價位根本就毫無競爭力 特別係響 iPad Air/mini 都用到 Apple Pencil 嘅情況下

gps bluetooth nfc 根本唔食電 未熄過

用Bixby Routines set出街先開，for Find My Mobile 用

Bixby粒掣又係唔識用
一撳就開咗個女人出嚟問候我

舊an機唔開GPS 都用到係因為Android 8.1 or below嗰陣Android響GPS未開嗰陣用mobile data/WiFi 定位
但Android 9 之後就一定要開GPS先俾你定位，一熄GPS就連wifi嗰啲輔助定位都熄埋
呢個係Android版本嘅限制

Thx巴打
咁我都係出街就開GPS
希望唔食電

入去改左佢囉，或者down app改

ipad air用a12 同 s5e 用s670 竟然差唔多價錢
(雖然一個係64gb一個係128gb)
咁樣對比ipad真係抵到瀨屎

真係好想知
三叔marketing啲人究竟有冇腦

我係用routine set咗開map先開位置
唔想無時無刻都俾google知我喺邊

都得，我係為左find my mobile 先開住姐

有腦嘅話應該直升 S855+S Pen 而唔係整部唔湯唔水嘅 S5e
雖然 S4 嘅 S835 已經夠應該大部分情況 但係舊一代觀感就已經係差

我想問張貼有冇原裝跟機那隻咁滑，同痴唔痴指紋

Always on display整極都show唔到天氣，hard reset算

s4 其實係幾正
但係用s835
而家仲賣緊 over $4000
咪玩啦大佬

Bixby又幾好玩
而家試緊用Bixby開個Google Chorme嘅無痕視窗
不過好似失敗
有冇Ching一齊玩

佢叫S5e即係應該有部S5
希望嗰部係855 + s pen
用緊S2應該重可以捱多幾年

照計係有嘅
可能要等到同note 10一齊出

今日由g5轉s10，好撚正
不過想問下巴打通知面板嗰度可唔可以較埋音量大細，我見剩係較得亮度

照計就有 Tab S5，不過好大機會係 S845

真係好鬼倒米
除非賣$4000樓下啦
s5e 咁撚樣都賣$4000

岩岩買左s10 想問呢家邊度貼uv貼係比較高質？

呢家

有咩玩

暫時發掘咗可以撳一下叫佢自動set晒預設嘅野
不過唔知係我英文差定佢蠢蠢地
有啲麻煩
但玩熟咗應該方便

有冇巴打有方法令S10+個指紋解鎖用得好啲呢幾日先出咗部機 有時隻手指擺唔啱位佢又sense唔到

上cs 想s9+換電池 淨係幫我換排線 電池無換

有錢都唔賺 奇怪

幾滑ㄚ,但會痴指紋
都係嗰句原裝嗰張又薄又介手,除咗唔使錢之外都唔知有乜撚嘢好

你用強電筒照落去會見到佢個指紋sensor其實有少少偏左,你錄嗰陣時盡可能錄埋你擺錯位嗰啲位置, 唔好淨係六手指頭

想問下S10電量唔打機用唔用到一日??
想要s10 既size但驚好快無電...

通知板㩒"圖案"同㩒"字"係有分別架
試下㩒"聲音"兩隻字而唔係㩒個"圖示"

冇咗免費換?

thx巴打

冇收錢 電池正常wor

半價優惠得s8 note 8

s10明明用唔盡d ram 點解成日restart我d app

聽講好似話有得換一次，我諗住就去換

早知企硬換電 好明顯想少的野做 費時找野搞

佢直接同你講話正常，叫你唔洗換?

咪係囉

下次再換

$480 我又唔係彼唔起
班師傅懶就真

用咗咁耐而家先知

謝謝!

唔得
s10 - s10e -s10+
最屎電係s10

想問下登記左galaxy buds係咪要等收到e mail先可以去換?定拎住張單去就得

因為個mon最靚係s10

我ok

so far 得連登會restart

我覺得原裝那張滑同唔太痴指紋幾好丫

屌 呢兩日上網一時上到一時上唔到
唔知咩事
又慢

點解裝咗Edge lightening＋都好似冇乜用嘅

唔關部機事嘛

唔知 係呢兩日先出事 冇跌過

你想有咩用

set完都冇提示嘅
係我唔識用定係正常

你要熄mon有提示?

係呀
宜家仲用緊Glimpse Notification

想平平地2000蚊左右買部2手s8 玩smart octopus 同 dex，有乜要留意？邊d 位易中伏？dex 我未必用原裝docking, 我見Amazon 呢隻可以同時support MAC, Samsung DEX 同Switch 嘅type C converter, review 都唔錯：

係邊可以下載

偏左果d係排線黎，事實上個sensor都係正中間

滑，指紋解鎖ok，清，冇指紋，唔會翹起

唔知道，我在旗艦店買， 現在應該缺貨， 但係未見過有假，呢個價錢合理。

第一個唔係咁好用， 側邊明顯比其他厚咗，背面好易花

天貓店通常都信得過， 賣假嘢畀人投訴得多會除名， 沒收按金。

如果係兇宅買到 128 S10+
$5500 係咪好抵？
唔知細舖做幾多
去胃信問過仲做緊原價

點解有呢個價

上網搵
條友可能公司優惠唔用想放機

但我見價格網細舖都係$5700行貨

明白 多謝晒 !

豐澤可唔可以碌自己卡儲分
就算唔可以都平過細舖啦

想問大家平時有冇開最佳化省電？
或者有冇咩setting可以慳多啲電
但又唔好搞到連wts通知嗰啲都cut埋

想買A8S

雙sim係咪會耗電

想問下除左Messenger同安全資料夾
其他game 可否雙開？

唔好開
有bugs
唔知fix左未

第二個好似幾正

佢update寫明只係加左新特效only

邊框仲薄, 無左後背
不過後背就好易花

之前係旋轉拍賣幫襯過有隻都唔錯

但係今代s10 supcase少左好多款

supcase 寧可去番美國買
某寶真係好多高仿款式

巴打用s10 ?

ringke fusion 個底個幾隻腳會刮手, 考慮清楚
supcase 美國個邊好多用家話太軟唔夠保護

多一張sim 耗電正常吧

無幫襯過
不過見佢評價又唔多, 款又唔齊....

如果s10 onyx 我有隻全新未開

再薄其實都係好似原裝MARVEL 咁都係10.x mm
但係正面保護唔到

美國
ringke 未幫襯過某寶, spigen 就試過

唔知wow左未
1. 用instagram app story入便既相機影相
2. 用電話內置instagram mode影相
3. 用電話內置正常mode 影相再放instagram story
結果出黎第3放出黎既相係最清 大家一齊試下
P.S 仆街IG 壓縮得咁勁

有冇人開機開咗第一次佢會自動重開多一次先用到？咁係咩問題

我覺得唔夠原裝果張滑，但解鎖反應快過原裝好多
利申：冇reset過指紋

解鎖快咗，又冇啲咩48蚊人仔3張嘅咁臭，仲唔怕畀佢啲殼頂起，收得貨啦

幾十蚊兩張夠用一排，之後再睇下有冇其他廠出到用到指紋既玻璃貼
triskin太撚貴買唔起

係，大不了咪一直用

有冇買左bxaction pro既巴打可以講下點解我買左都用唔到噤bixby制screenshot

初初裝gcam 6.1 同6.2，兩個都用到,後尾得返6.2先,6.1app, 重裝都係咁

用Bixby cap圖有啲嘥

有個功能係手貝掃一下cap圖好正

依個我知好耐，但好多時佢cap圖前手背會掃到我想cap既野搞到移左位

但重點係我俾左錢用唔到佢個功能呀！！！！！！

PS Fix幾時先支援S10

買完返嚟冇原裝貼

an ig而家改咗唔會cut側邊已經要謝天謝地
ios ig好似係唔會壓咁勁 靚好多
尤其是拍片
ig影出嚟朦到痴線
仆佢個臭街

想問而家3hk仲有冇信號問題 3台用家想換機

玩下就算，所有語音助手app都係食電，因為佢無時無刻都detect緊周圍嘅聲音

冇打算用語音助手
有冇得閂咗佢唔好俾佢食我電
本身諗住用粒Bixby掣會方便
都係不了
電力緊要啲

裸機

setting入面好似有得關曬語音助手

將佢閂咗佢就得
bixby 掣我都校 double press廢事唔小心撳到出嚟

Thx Ching

限制背景數據，盡量關曬唔用嘅apps,語音同手勢操作唔用就關埋，因為都係無時無刻detect緊你有無指令俾佢，double tap 開mon太方便唔關得，雖然一樣會食電，pubg玩46分鐘都係用得6%電左右

試下去開發人員選項，背景app set 0個（類似咁既）

感覺都仲收得唔係咁好

係邊度幾十蚊兩張

有咩bug?

咁樣 set 會一律 kill 曬所有 background task, 得不償失

要用watchmarker

想問下S10有咩方法可以rename Apps？
試過用quick shortcut maker之類既apps都唔得，又唔想放棄one ui

點會

咁我都係自己揾下有咩app可以凍結背景app仲好啦，上面個方法咪即係一刀切，發覺smart things，e mail 呢d會自動重啟，smart things好似係samsung用黎宣傳自己d產品，懷疑係特登要佢reboot

同時㩒細聲掣同電源掣都可以cap圖

想問下有冇巴打知道點樣將Samsung 嗰個video player連去chromecast
而家每次都要用google photo

晨早講咗呢個apps有好多bug, 淨係個screen on\off 電源鍵都投訴咗幾百萬次完全冇反應, 大把唔使錢嘅代替品

記唔記得放係邊個位

痴住咖喎大哥
你係咪meet 咗

舊機意思係要係club a 登記舊機先有得換?

其實我唔係唔識cap圖

咁做乜要用bixby cap

因為bixby 制冇用
用一個制cap圖方便

高清到睇唔到
望下個鏡頭位啦

我係喺ClubS嗰度登記， 佢要你打S10個IMEI同埋舊機個IMEI先登記到，到時要Print個confirmation email 出嚟連埋你出機張單俾佢睇

但其實係咪好影響日常使用

暫時冇問題

我係買機後第二日收唔到data,去左門市換完張sim就冇問題

bixby+google assistant雙修

會唔會好難用
巴打你set咗啲咩

goodnight=熄藍牙 wifi location ，set鬧鐘
good morning= 開藍牙 location，自動報天氣+agenda
shut up= mute all volume + do not disturb

加埋bixby routines
connect到buds自動播歌

嗰堆 App 多數都可以剷嘅

唔怪之得 我申請到可能之前係clubs登記咗s8
不過都兩年前嘅事

咪又係淘記

電源 + vol down 一齊撳 係原機cap 圖shortcut

裝咗holey light好正熄mon 都有notification 'led'

而家有咩，點set

姐係點

自己on9整起左張貼
岩岩去左cwb話無，而家出mk問下

咁set

食唔食電？

Google play 搵唔到 adhell3

去咗邊間問

上service center

插左兩張卡，一張1010，一張3
唔覺3特別差
兩個台都試過收爆信號但load 空氣

用咗唔係好耐, 未答到你

感謝
試下先

我自己set咗always on display係show always跟住hide咗佢, 如果揀tap to show 嘅話要點一下先至有個 led

Samsung Galaxy S & Note 討論區 ( 48 )

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇呢度，不過而家攞唔到key 所以都冇用

明白

$4300 S10 二手是否不智

台版 S8 有更新

想問吓s10爆液晶係咪都係1710

我頂，已經用咗防爆殼，點知一個玻璃樽喺櫃到跌落黎ko 咗我個mon，估都估唔到會咁爆

想問下玩遊戲時下面有個遊戲工具,可以點整走佢

設定 --> 進階功能 --> 遊戲啟動器 --> 關

係咪俾人錄下片,CAP下圖, 唔會對個遊戲有任何優化?

點樣set連到buds自動播歌?

咁上下

g6 回收價回升? 我3月換機時得八百幾, 差啲想唔trade 留返佢算

samsung收400幾
而家擺左係到做後備機

首先多謝巴打答我

但係我其實重點係講緊我買左bxaction 而用唔到bxaction remapping bixby 做cap 圖功能
唔係我唔識係部機cap 圖

我其實都用左samsung 5-6年啦

我試過冇問題，有冇插電腦做full recapping?

冇插電腦，但我重新開機之後就ok用到，之前我set左remapping都係照wake up bixby

最近個tws earbuds 會無啦啦聽聽下歌自己斷線, 或者一係就一開就淨係connect 左邊右邊無connect. 請問有無s10用家有類似情況?

如果無就即係我對耳筒有古怪

400幾用來聽歌都唔益佢啦

上左朗豪坊，係有不過唔係原廠個張，個哥哥仔俾個demo黎睇，個邊飛起晒，面又痴晒指紋油污，睇到都唔開胃，即走
有冇巴打知邊度有原廠個張？而家求其痴張膠頂住先

trade s10系列高啲
trade 其他都係七百幾

g6 up左去8.0lag到9彩
根本用唔到 留件垃圾都冇用

你係邊到搵張膠

淨係有殼冇貼

深水埗黃金地庫，雖然話是但但都成舊水，當俾手工費
好明顯無原廠張膠咁順滑

自己上淘仔買兩張ringke都唔洗一舊水喇

thx
另外我想問下Samsung music隨機播放果時係咪冇得插播下一首?

強逼症忍唔到幾日
遲啲先淘幾張是啤

Ringke 易唔易貼

易，我手殘都一張攪掂

太好 怕隻閪手搞唔掂曲mon

我都係trade s10, G6 trade s10

貼第一層可以無限重貼貼撚到岩位為止

佢個設計真係幾正，最衰冇出背貼

有冇人用s9前鏡自拍影完會自動crop咗幅相？係唔係bug？

s9 啱啱試完都係咁
但係用個“偽”廣角mode影就冇crop

已出S10 Plus. 陣間瘋狂試玩先

ram 多好多，可以一試
但我會買chrome os

原裝貼，不過有都冇用，因為啲力太集中一點，一點咁spider net 形狀爆出去

依加出s10邊到最抵

主要入相睇片就and tab

今日唔覺意跌左部note 9 落的地下，跟住發現枝筆斷左一半喺入面

有無人試過拎去維修要幾錢先拎得番出嚟

128?買咗未

人仔台

差得個千幾蚊就買一手啦

S10 128:5198客戶優惠價係咪要加簽先有？

想問有咩機行 pie係可以輕敲螢幕2下著機。
我以為up咗a8+就得，原來又係唔得

有乜奶油a20都得a8又唔得

4月出個時要，e家唔知

A20係新出？S系其實都係今代先有呢個功能

升級咗android pie
影相唔識點用返專業mode拍片(想手動set iso)
有冇巴打可以教路

貼完dbrand就會後悔買咗綠色s10
因為佢邊框都有少少綠，搞到襯咩款dbrand都會怪怪地，黑/白機就易襯好多

我宣佈Galaxy Buds 收音咪係垃圾到不得了

前兩日出仲有
送多粒5000mAh尿袋同埋真無線耳機
埋單5198

galaxy buds?

S10+
用Google Chrome上網
Cap唔到圖
Cap圖會彈句‘由於安全政策，無法截取螢幕’
有冇手足知咩問題
我估係Chrome問題 但唔知點解決
JJ插沙求解決

你用無痕
我未試過cap唔到

有無巴絲試過個DEX MODE?

係
慣咗用無痕好多年，無cookies無煩腦
但無痕就Cap唔到圖？
之前部手機都cap到架
我懷疑係set咗野唔知

巴打遲咗
5月12號前出機 可以去Samsung免費拎個10000容量雙叉頭尿袋
BTW我中原買
送128GB SD卡
送8000容量無線尿袋
即場開機用埋Samsung Pay送多$100惠康券

未買

好似差 $1699
尋日去胃信問
部 XS Max 收得 $7700
仲低過聰明通
S10 仲要原價
佢真係唔憂做

應該係 有啲銀行app都cap唔到

聰明通用hsbc 卡有再平

心大心細緊 S10 同 S10+
S10+ SMT 客戶價再減回贈 $5998
S10 $5198

有冇手足用綠色？
冇天然花好似好一般
想要白色

冇天然光射住

呢啲細舖好多水貨扮行貨
自己間舖保就話係行
上次好彩對左 IMEI
揭發左條友水機扮行貨

我同你差唔多都糾結緊s10/s10+
不過撚完實機發現s10可以單手，s10+唔可以
所以都係s10

想問edge lighting +
WhatsApp 同telegram 都要set做彈出通知先有用?

用慣大mon
驚唔慣 s10
不過s10+個自拍雙鏡好哂位
師兄用咩色

換左S10+諗住順便會學下影相
結果一張相都無影

s10e遲幾個月買會唔會再平多幾舊

真係S10+好
呢部應該都用得耐
俾多少少用s10+ 對自己好啲
嚿電真係好痴線
mon size問題都有諗過
但用落發現大mon都幾爽
打機睇片一流

就係呢間？點發現到？

samsung個尿袋邊到買都拎得？

唔係呢間 先達狗黎

上呢個網對 IMEI

係，Samsung送嘅
好抵屌
但到5月12號就完咗
可以去電器舖問下有冇新禮品

送尿袋呢個優惠唔見官方有，定係間鋪自己做？

想問係咪有個app收到notification時鏡頭著燈
宜家good lock有edge lighting插件做到 但佢係連msg都show埋出黎
有冇得剩係著鏡頭燈

Samsung出
我係買完拎單拎機去就有得換

我都係去到舖頭買見嘅sales講先知
見咁抵屌拿拿林買咗部
第二日即刻去換尿袋

要12號之前換
定12號之前買都有得換

我12號前買，係咪拎單去拎就得

建議打去問下
我估未必有
但應該遲啲會有其他贈品，可以問下三叔員工
嗰日去Studio換尿袋
仲搞緊event主打S10系列
我估仲會做野谷sales

想呢個用量算唔算正常
感覺用得有d快
利申s10

感謝巴打

我估係要12號前換
張野寫個Studio到12號完
而尿袋要喺studio換
打去問下穩陣

原來Iron Man個保護殼要舊Samsung機 個IMEI先得
今日先入s10+, 有無巴打可以借個IMEI用一用

仲有冇人放BUDS?

我request左換電，錢都收埋，拎機時就話已經換左電，但又冇同我reset discharge cycle....
愈來愈懷疑係唔係錢照收，電唔換.....

你到時去換要check部舊機

$480

有冇巴打知呢個自動填入可以點set
想用呢個制嚟自動入email address
但搵唔到set佢嘅位

補充：
係平時打字個位長按會show貼上嗰度
撳三粒點點出嘅位

想問下邊間鋪trade in s10+ 最抵？
利申：iphone 8 256 換 s10+

想問買s10.同galaxy watch active果個無線差 仲有冇

屌 遲撚咗添 上面巴打d deal好抵玩

邊度寫要有舊機？

之前好多巴打都係3月4月買，就咁上club s登記就得

sorty,自膠

第一句已經有講，“優惠僅適用於現有指定旗艦系列手機之客戶”
我登記個時要打返舊機IMEI

我帶埋張額外一年保
我反而無收錢 電池正常 排線鬆

點解上一兩個post d巴打唔洗

有冇攞咗嘅巴打出嚟講下

我都想iphone 轉 s10, 邊度買最抵，同埋好多資料唔知點過

去老衛會幫你過晒啲資料，但會等耐啲

iphone 入面d notes 都過到？ 好多緊要野係入面

咁就唔知
要問番個員工先知

請問各位巴打
去邊度痴mon貼好？
跌左落地張原裝貼花晒
唔該晒

淘寶啦 有埋工具無腦痴

會唔會好難痴？

我買果個一次有兩張 有個工具固定部機同張貼 痴壞咗一張 你驚既買夠六張都唔駛一百蚊

要舊機IMEI

明白，但張貼質素點樣呀清？

ringke, epuse 同閃魔 邊隻貼好
有冇巴打已經試哂?

epuse 睇之前post 好似要量子版先好用.

閃魔個個都話好用
但痴左明顯隔左好多光

閃魔＝指紋收集器終極版

我登記係用s10plus 個IMEI
三叔改左條款咩？

得ringke好

epuse同閃魔應該係一撚樣

相問巴打邊度有得買？ 荃灣屯門搵過都無

ringke好用？
試下先

依家買s10仲有冇samsung尿袋送？

早2日問唔駛 話半年內唔cut約就得

巴打邊日買？ 有冇Samsung 尿袋送？

10E咁耐都未跌破4千

Ashtrays on display 其實係咪好食電？ 一晚待機都冇左6％電

我關左但開game都仲係會show係條bar到

指紋收集器係點解?

應該姐係好易有指紋

ringke 前cam 無開洞？

s10 全螢幕手勢都幾廢
成日detect 唔到
唔用全螢幕下面個行又好阻訂

spigen 先有 但係ringke review 又好d

咁咪會姐住個鏡頭

4348出左部s10e
有沒套同mon貼推介

請問有冇巴打知邊間大鋪仲有S9賣？

九龍灣samsung 舖好似有

試吓喺mon外開始掃，可能你掃個位太高

我部s9+都係咁

師兄邊度買？

太陽台續約

滑唔滑手?

官方答案：每個小時用少於1％
同埋可以較特定時間先開，特定時間消失，啫係晚11－朝7先動熄左always on display

同埋一個功能係一個鐘入面食你1%電好過份咩

Ashtrays on display

各位巴打，依家邊到出s10最抵

有無巴絲知道S10有咩其他方法關screen.

例如：LG可以Tap兩下個mon就關屏。

我試過下載個關屏app (screen lock), 但個指紋function 會無左

so 請問S10 有無除左按電源制外， 另1個關屏方法？
謝謝。

Galaxy Store裝Nav Star可以喺navigation bar加熄mon掣
BTW，屏你老味

thx and sorry bro...

用good lock set 手勢

用 One hand operation + 好過

thx a lot

假如我S10有4個頁面.
當我向右橫拖掃到第4頁時，如我再向右掃佢，佢會定左。

點先可以set到佢 向右拖掃會返到去第1頁)而不是定左)?

setting 好似唔覺有。

謝謝

d人成日淨係諗點樣可以慳電，乜功能都閂晒咁買部咁貴咁多功能既機黎做乜，成件事好反智

閂gps都算，d人連nfc都閂埋先搞笑，明明就唔食電
nfc 功能就係想你一拍即用，但你而家搞到自己用之前要先開機再開nfc

就好似smartoctopus, 本身個mon都唔駛開就可以拍卡入閘，但係熄左nfc,你埋到閘口首先要指紋解鎖，再開nfc,成個過程繁瑣左，完全違背一開始方便既原意

即刻dl黎用
不過都係iphone 個手勢最好用😂

佢預設手勢就已經有螢幕左邊邊緣向右滑返回 = iPhone 咁

我xs同s10e 兩部都有用
iphone向上推就做到返home 同轉app
s10e 向上推又難推
推得快detect唔到
推得慢又開左個googlr出黎
轉app同返上頁又成日撈亂
有時用到憫憫地

用住最傳統嗰三粒制先 等 Android Q 出手勢先再睇下點

得

ADHell依家點?

廢咗武功

但xda adhell discord群有人教最無痛ad block嘅方法, 就係喺電話settings個private dns 入 "", 可以用adguard嘅dns 擋晒D廣告

我要Adhell過期先試, 廢事陣間disable完開唔返

邊個同你講要 我都唔洗

我完全無你呢個問題喎，雖然唔想咁講，但係咪你自己唔識用咋

求教學

one hand 係setting定要down app

good lock 度dl

去Finder search "自動填" 就有

應該揀邊個
又唔係想用SamaungPass幫我login
主要係想用嚟自動填入預先set定嘅文字
但佢話我“無自動填寫建議”

我就set向下長拉先熄mon嘅
你唔鐘意向下可以自己改
前題係要去Galaxy Store裝左One Hand Operation+先

DNS如果去無https既網會好危險，可以送你去假網站

有無人成日都會high到部機
跟住就變左cap圖

adguard 應該靠得住

唉屌個swift keyboard走左火

紅圈位置要打指定型號IMEI

係咪新買果啲先要入，我3月買都唔洗入

應該就係啦，我上星期號買

冇叫我入

巴打有第二個網址位申請？

Gps,nfc我都係長開，睇返好似待機都好似冇算點食，用緊個陣先食

s10 128gb $ 5098
s10+ 128gb $ 5998

全新機 無拆過封條 行貨

有無人會肯接手？

利伸 : 因為轉plan焗出機，但我唔要機只要個plan

2部機是但揀一部，因我未定的，睇巴打想要邊部
我照用番個價放俾巴打

無 正常官網登記
我登記galaxy buds個陣佢彈出黎話我可以登記埋case

好難放
我多左部4月買 S10 plus 512黑99.9新豐澤單
6500賣2星期都冇人要

咁難甩手
封條都無拆喎

wifi/data, gps, nfc, bt 呢幾樣嘢應該都係用先晒電
不過gps同bt真係少用所以習慣會熄咗佢

我g6 過s10 都有野過唔晒

想問下 ironman個機殼係咪一定要5月出機先送?
如果唔係就剩係得d club s point送?

10+ 白色既 我5700接

點解依家先比我見到

仲有個問題，唔知點解我whatsapp唔識自動down圖

Whatsapp setting已經set左auto download

裝nova launcher可以做到tap兩下熄mon

巴打係咪確實要？5700 ok
係既我就出機架啦

想問問換marvel 殼係咪靜係帶張單同埋部機就得?

使唔使印埋email出黎?

同埋我部機係百記買，係咪冇得換佢個尿袋?

我部機4月20號買的

條link唔得

咩台？機價有無得用我張卡碌

繼續推先
提番巴打 如要512gb既我幫不到了
因我月費會費左

1010 用你張卡?應該唔得了
因為要setup埋自動轉帳

有無個plan details

2年約
預繳個舊錢 分24個月回贈
無限上網，包國際數據漫遊，moov,HBO
月費45x~46x，睇出邊部
仲有5000分the club積分

好明顯用家問題
用左兩個月都未發生過

用nova個 指紋開screen功能 是否會 無左？

上面第2個 迷彩軍綠 果個 好唔好用？

宋民國

Adhell 3死埋
係咪得返d要長開vpn嘅block廣告app揀
用緊adguard好食電

巴打幾時買?

blokanda呢

10+ 個mon真係世界級，睇片一流

之前用過，上網變到好慢

sosad

但始終要2揀1

4月中

因為我係肥花賣

如果s10 4900我接

可以呀，無問題
我想轉左個plan炸

我都想接
4901

又大又靚

成部高清電視咁

真係有興趣既巴打可tg我
先同大家講清楚先

我出機個台係1010
你睇你想確實要邊部
我再覆番個面再預繳

部機佢會寄俾我，我收到後就會約巴打你出來交收

已與某巴打dual好
大家不用pm我了

唔洗客氣

請問宜家仲有冇得換尿袋

有冇巴打識點樣lock咗screen，notification 都有led燈？

有冇人用s10 HSBC個app會彈？
諗住activate mobile key整咗幾次都唔得

我想問點山左更新通知佢
迫我更新先冇個通知 頂

google store holey light

有無人賣10/10+ 512 可以tg 我

想問下ringke係水凝貼定係？
本身諗住買玻璃 但見啲uv貼貼完根本拆唔到落黎

想問問佢角度幾大?45度向下先熄mon?

裝嚟試吓咪知囉

留意返

adhell條key過左期只係改唔到setting

但個app仲係work既 所以唔好刪app

喺drawer隱藏佢，當乜事都冇發生過

改唔到setting會唔會開唔返封咗啲domain？
我法國facebook block到load唔到notification

有冇人仲用緊官方膠貼 花哂未

真心一問
你地張貼殘左會唔會返三叔痴

如果殘左我會想試大佬偉個張

上過朗豪坊問，唔係原廠個張

靚d 定 差d

差好多，痴晒油同指紋

垃圾都收$100
真係識搵錢

花9晒了

淘佬左幾張番黎試下自己痴
唔掂唯有拎出去痴

之前唔知邊度睇到 香港定台灣定上面
出面有原廠貼賣 不過有角版

你係咪搞亂左操作
home制同轉app唔係視乎你推得快定慢喎
而家視乎你set佢左定右

未就係次次一要諗放左係左邊同右邊
有啲唔userfriendly
算啦 當我用慣iphone 食慣屎
我開返果三粒制出黎用

同iphone 係爭好遠的 用 one hand operation頂頂 啦

信我 手乾會用到燥底

所以係過期之前要執好晒setting

過期之後就得繼續用同刪app(刪埋設定)揀

屌那星 我都係前日trade in咗部note8

今日上去攞iron man case同尿袋
約左四點半，唔知攪幾耐
聽你地講到$100貼垃圾黎，本身想貼埋

有book就好快

好過市面好多貼
但同跟機果張比真係爭啲

手勢操作覺得有D煩,分成三個位置做功能
都係正正常常用功能鍵好D

唔想要條bar唯有用手勢

用過，但佢要tap一下先會出黎

我裝過但整極都唔work, 睇XDA D人留言話好似仲要裝個AOD helper, 但都係會正常幾個notification之後就收皮

我都係繼續用edgelighting+算, 雖然冇得唔同app用唔同色

睇到呢個comment 兩秒前del左

100蚊貼邊度

去裝app改囉
an機嘅好處就係自由改架啦

一粒藍點做曬3個functions

好似幾好價

莊助之後跟住佢個setup Step by step咁做,用左成個月完全冇問題,唔知你哋點解會搞成咁

我都係跟佢個pop up 教學做晒, 但之後開唔開AOD都唔得

你要app（ex whatsapp）收到訊息之後入去holey light 幫個app改顏色如果唔係會見到係黑色

glimpse 可以唔同色

點set

個圈用咩色唔係喺edgelighting入面較咩

想問Samsung 啲原生apps有冇得停用移除
個bixby冇用

有呀, whatsapp 揀綠色, 喺setting度試果陣都仲得

係咪background同電力你冇開到佢畀人kill咗?

唔係啦, 同埋即set即試都唔得, 我兩部電話自己send俾自己

係

咁咪即係冇囉, set左藍色就咩app都係彈藍色唔明你講乜

我大致上係咁樣set,睇下幫唔幫到你

glimpse 係另外一個apps要去download嘅
佢可以跟住你edge lighting入面嗰啲顏色閃
edge lighting 你入去入面每個app都可以改唔同顏色

你點入到呢版我搵極都冇

其實係
不過始終系統預設就最好
呢啲app通常晒電/有bug會force close

最想都係home同recent app結合
類似ios咁但係就唔使整條bar
back掣就用返而家嘅手勢

呀屌 原來可以咁

感激

咁但係lock screen 彈通知就一定要靠glimpse, 即係呢個就冇得較唔同app唔同色?

唔係，你試下先

邊度教

我意思係lock左Screen情況下, 而家係著住mon就可以跟app顏色

好似好抵玩

我明點解, 原來要tick晒charging 同battery 嗰4格. 因為我唔想佢成日show

而家tick完要轉晒system colour做黑色

所以佢本身default咗好多都係黑色,你要乜嘢就自己改
AOD 佢會強制你download一幅圖,但之後你可以自己改返做冇圖

lock screen一樣色

但呢個app有個問題就係搞到cam位touch唔到, 本身係冇影響

整唔到, lock左screen 佢彈通知係彈glimpse個icon 所以跟左佢隻色

我試過曬圍住鏡頭一個圈 拉上拉落全部冇問題,今次到我完全唔明你咩意思
佢最多咪圍住個圈1mm唔夠, 你隻手指掂落個電話 嘅接觸面都唔會得嗰一mm啦 而且本身鏡頭附近㩒落去又冇function你撳落去做乜

閃緊嗰陣真係點touch都唔得，因為我成日會拉落嚟clear d 通知

搭單問 點先可以叉緊電嗰時有燈着

功能鍵咪又係三個位置

on9🤣 佢用正價計 依家單買機咁平

有冇例子 意思細舖個的

買中港聯保 有貼紙果啲

呢樣我又冇研究過喎,個人建議最好唔好啦除非你想燒mon
剛剛幫你睇過曬成個list好似唔覺有邊一個係 ,不過我估計係呢一個

一d都唔抵
用正價計,cls

去原生edge lighting熄左glimpse佢
個原理係原生又會cover左glimpse

你講呢度？但而家收wtsapp 變咗淨係撻著個mon, 唔會有edgelighting 個圈

XR 128 trade好似幾抵

依家買係咪冇buds送

應該仲有